一人一個追女仔心得

未追到千祈唔好太上心

記得問佢有無白花油

一道追住佢一道打飛機

追到仲要上心咩

唔好怕害羞

千祈唔好表白

唔好俾任何識條女既人知道你想溝條女

唔好同人講自己溝緊邊條女

j女我就叻